黃店連牛丸都賣$30 6粒 食夠人血未？

一咬落去小妹差啲比啲汁梗親牛味濃郁 到好似濃縮咗成隻牛咁知唔知牛係有靈性架 到底一粒牛丸殺咗幾多隻牛牛 小妹未食過咁好食嘅牛丸食唔返點算即刻返轉頭買咗盒急凍嘅返屋企 $70 16粒
PS透明嗰啲是牛筋
太好食了 驚又比連登仔搞到要排隊 今次決定唔開名了 邊個開名就死全世界

快撚D講邊間
好想食黃店牛丸

屌你老母 講你就講啦

深水埗

樓住深水埗人.....

深水埗咪咁惡啦

邊間 講啦

非小妹觀塘人

添福對面果間
痴飯最好......

真牛肉打好L貴，好似幾間都賣$5粒

楓樹街

咪開名

行到街頭快D講邊間

邊間
d 牛丸好靚

聽講和牛牛丸黎

係咪有得買生嘅番屋企自己煮嗰間？
如果係，好食到仆街

其實.......講到添福對面都唔識...
黃極有限啦....老友

牛丸

上面有人講咗地標了

啲牛丸咁多汁 我都好想食樓主啲汁

屌你
咪撚學印仔啦

是好難食

唔好再講

btw ...真係痴飯好食過牛丸...好似13蚊大大舊....
女仔 舊半 一定飽

小妹無佢咁多汁

想食痴飯多D

咪咁惡啦

其實係大埔振興肉丸黎
唔知咩醬爆牛根丸咁上下

不過振興好似係藍

btw 混醬坊個腸粉同燒賣都好食

混帳

戒了飯

仲有咩好食

講左死全家

黃店賣藍店牛丸

振興藍店嚟
狗去幫襯有折

食水深左啲喎

認同

非

牛血饅頭

屌你又玩呢啲

混醬坊

屌你老母，咪撚再玩抹黑啦，好撚好玩呀依家?!!

是

食完有冇瀨尿

混醬坊和淆淆演

名呢

每食一粒牛丸就有一隻牛冇咗半個春袋

屎都瀨埋

屌你老母臭閪，標題黨夠未呀?成撚日係度嘩眾取寵，位唔撚係咁上架!!

你死啦你 上面有人咒你

屌你老未正正常常開個post推薦下唔得既
一定要用埋呢d懶係funny既標題架咩？
第一兩次就好笑 第二三四五六次就好撚悶架啦嘛屌你老母臭閪
日撚日都有呢d傻閪標題 正正常常唔撚得架？好撚委屈你架？
我屌你老母你呢d標題撚真係煩撚到仆街 谷鳩氣

咪癲啦 唔係牛精丸

你樓上開咗名了

屌你老母臭閪，標題黨夠未呀?成撚日係度嘩眾取寵，位唔撚係咁上架!!

屌你老母臭閪，標題黨夠未呀?成撚日係度嘩眾取寵，位唔撚係咁上架!!

屌你老母臭閪，標題黨夠未呀?成撚日係度嘩眾取寵，位唔撚係咁上架!!

屌你老母臭閪，標題黨夠未呀?成撚日係度嘩眾取寵，位唔撚係咁上架!!

屌你老母臭閪，標題黨夠未呀?成撚日係度嘩眾取寵，位唔撚係咁上架!!

混醬坊呀！

咪咁惡啦 紅字想嚇死小妹咩

分化黃圈

又Block一隻五毛

樓主成日推介深水埗

呢間野真係好混醬

佢呢啲仆街梗係5行欠屌啦
今日先整單有線出黎
佢老母臭閪仲有心情係度玩膠

建議block柒樓豬

重點又唔撚講名
又改埋on9標題

不能同意更多

無撚再幫佢推
啲小學雞係度見人玩
佢又學人地玩膠

屌你老母標題閪
小你老妹咩臭豬閪
見撚到你都食唔閪落

人血，唔撚食啦屌

樓主食開屎

屌你咩咁好食自己食得啦

貴

咁黃嘅和牛牛肉都唔知邊度
真係混帳！！！

點解次次都係你？

屌你老母，你收檔啦，學咩撚人開PO呀?

恐怖毒撚

名?

新冠肺炎對黃店影響好大 手腳請支持

上面有巴打開埋
混醬坊

小妹豬閪得罪你咩

係呀 見撚到你係街邊食牛丸個撚樣咩都食唔落啦
跳樓死撚左佢算撚數啦

一隻牛得兩粒
30蚊有冇得賺

大渣哥抵食好多
$36 蚊魚強燒買粉腸

起下佢底，原來一日一個黃店PO係度玩抹黑
日撚日都係人血
有咁撚多人血??

有棍小妹食牛丸想以形補形？

一睇標題已經知邊間

屌你老尾又要懶係唔講咁要人問問問唧牙膏咁
呢啲人真係麻閪柒煩

試當真下禮拜條片

我幫襯渣狗 $36 食成埋粉糰唔好

36蚊，我俾渣哥食下人血好過

垃圾標題黨
要讚就讚 要踩就踩
見橪到都嬲

直接趁地淋啦戇鳩仔 屌你老母臭閪

小妹

Pipimi

要成為出色嘅牛肉丸，有兩個要素。
第一要好食
第二唔可以難食

負評比標題
直接block埋樓主

我買三十士多 和牛牛丸好過啦

有棍就咪撚叫自己小妹

添福呀

屌你成日係太子果頭搵好西食

以前住過嗰邊，幾乎日撚日去食添福好掛住

濃汁牛骨牛丸 一包30蚊有12粒講到和牛

你咁揚我唔使買 la

一睇就知混醬坊

我都食過。正仆街食唔返其他普通野。最衰網上黃店。

市面上好多隻和牛牛丸嫁喎
叁拾士多都有出
你肯定係藍振興出既？

香港人真係好大壓力
咩都可以鬧一餐

死臭閪笑笑笑

懶係好笑咁 屌你老母

呢間牛丸真係唔講得笑，多汁又彈牙 就算唔拎黎食都仲可以拎黎玩。。。

你哋講完，我知邊度係添福啦

嘩屌你老味好似好撚值咁喎
利申唔係因為佢黃而覺得值 係啲牛丸好似幾大粒又有牛筋 又望落好爽
黃唔黃真係其次

係咪深水埗？係既真係好撚好食

黃唔黃係其次

再唔開名

就開發你

觀塘

係咪一定深水埗先有？

不 是最緊要是黃店 黃店賣屎都好食
1000蚊10粒照買

小店，無開分店

原來樓主係 帶棍小妹

唔開發了

賣一粒蝕一粒

佢$20 有了

佢$20 就有了渣哥貴咗啲

嬲橪咗

三十啲嘢有點貴

召喚有棍小妹絲打

肥

未食過振興 唔知係咪真

阿中丸子啲牛丸都好juicy 台灣製造的

我覺得冇乜野 樓主可以繼續 唔洗理佢

小妹買開$30 蚊磅丸

On9貴撚到
岩㗎啦支持繼續狙擊呢啲垃圾黃店啦 忍咗呢班人血饅頭好耐

深水埗就算了

Smoke咗好多

名呢
係咪想玩死牛丸控

牛之呼吸 壹之形 人血饅頭

正

XX坊

唔撚鋸既咪開名囉

hi腳腳

好貴

hi

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

多謝

有人開咗了

大過我嗰2粒

實個個都住SSP啦

人血饅頭票不了

Pin出嚟啦垃圾

佢係自己人手手打？

和牛做牛丸做乜鳩

都唔知個樓主做乜鳩
講間店名都懶喺神祕咁
食粒普通牛丸姐下話

呢期好興

令我記得更多

一睇就知係混醬坊

添福係第一間貼唔做警察生意嘅黃店

知道

lm

頭先喺勝利道諗住支持黃店去到嗰個餐牌冇價錢食咗個burger 108蚊

30 我未試過

但振興呢隻咁特別既醬爆牛丸我真係未食過其他

可能係我見識少

瀨尿蝦呢

唔好虐畜啦

無

藍絲blocked

3kg

試下訂先thx

有唔係振興就最好，冇係振興買好耐

開名,我想死全世界

負評係比樓豬的
開口埋口小妹好撚柒

推

小妹認同

Ping咗了

豪仔唔委屈

垃圾標題

你老味專賺手足錢，俾我唔忍

呢兜值15蚊wo.

惠康有得賣wo, 仲幾貴下

有棍小妹

5蚊一粒 轉食藍店仲好

pin完都唔知乜鳩嚟

批發牛丸咋喎 呢隻牛丸好多越南舖都用

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你就係食開飯果班？

仆街黃店，快啲俾個地址黎幫你攞返個公道

是非自家手打

添福對面

粒丸好紮實喎

棍打牛丸

咁大粒

大未必好 但又大又多汁幾好

係咪好撚好玩人血前人血後

牛血

見到標題黨就block同

一睇到深水埗牛丸就估到邊間
上年已開始成日去幫襯買宵夜

就咁望個樣都睇得出係振興果隻牛骨濃湯丸

有人訂開3kg振興話唔係振興啵

其實唔一定係黃唔黃店
無奸不商

邊到有得買和牛牛丸？
想買返去平時煮

5蚊粒都貴！？

有冇陳皮

就算我去深水埗食添福都要睇地圖搵啦 你一句深水埗楓樹街全世界就知係邊？ 人肉Google map啊屌？